有個女仔fd去完遊行消失左兩日

我有個女仔朋友去完荃灣遊行之後唔見咗兩日
Wts tg 都係單take 因為嗰日有嘢做陪唔到佢去
依家好擔心佢 唔知係咪比人拉咗

推

搵佢屋企人

聯絡下家人?

搵左佢屋企人未

補充一下深藍色長髮 19歲 嗰日有攞行山棍

九成九去左新屋嶺啦

無人保釋？？

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

冇佢屋企人電話 諗住直接上佢屋企

藍色頭髮 冇直播片影到？ 唔會上左狗車掛？

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

依家連佢係咪比人拉咗都唔知 完全冇咗消息

有無屋企人聯絡到？兩日

想問下有冇更多身體特徵 高矮肥瘦 眼鏡

我已經睇晒所有直播片段 佢係勇武

單拖去？

165左右 瘦 冇帶眼鏡 佢個安全帽係白色

推 要平安

尋日先荃灣點唔見2日

就係冇但係我知佢住邊 所以而家好擔心

快啲上去

Inbox全名比星火，612，青政，本民前等等有義務律師幫手嘅組織試下，有冇你個fd

荃灣個日到依家

快d搵佢

上去撳門鐘啦

快啲去

搵屋企人先啦

仲48小時緊

有隊友陪佢

藍色髮型 係比較似黑色 定係好明顯甚至mk果隻藍

已經去緊嘅途中

知唔知佢住邊？可以上佢屋企搵下

黑藍色

上次有律師團體電話 比資料佢地吧

push

上去佢屋企睇下先
希望絲打冇事

吉人自有天相！

Push

個女無返屋企。屋企人都唔擔心？
上去佢屋企先

先上門搵佢，如果真係唔見左
立即聯絡星火及612!
快！

無事既

等update

831

就係唔知佢有冇返屋企 所有嘢都聯絡唔到

交佢個名比律師?

希望虛驚啦

而家出發去佢屋企 唔好再等

我都希望佢冇事

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

哇你咁撚黑心既

828入國泰城抗議，831民陣，901機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

828好撚緊要 自己諗下

希望無事 吉人自有天相

等update.

推
希望無事

btw 屌你臭口狗

推 安全嘅話報平安

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

放心就算拉左都係48小時，必經階段會捱過去

女仔唔好上前啦好冇 好驚你地比人捉去女女女

女女女 腦震盪

你又幾好口呀？
用兩個reply黎鬧

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

聯絡佢家人 有冇試過

我就係驚 所以依家好後悔冇陪佢去

我覺得有需要要上去。 好過你係度"攞攞亂". 有事都知要去點做，冇事，咪當聚下舊。

希望冇事，你會返黎報喜

我直接上佢屋企 睇有冇返屋企

上佢屋企拍門

亞美尼亞人革命期間約定了每晚十一點，每個家庭都到窗邊敲打叫口號，向極權示威。

Lm

無電話 但有地址

????? 希望係我多心

女女女就唔太驚既，後悔都冇用
每個人都要對自己負責
驚既不如武裝好自己
避免自己做下一個要被照顧既人

冇佢屋企人電話 佢本人嘅完全聯絡唔到

可能唔想理你姐

btw希望冇事

幫推

你唔講埋d咁賤既野就唔會屌你喇 咩九成九去新屋

琴日荃灣，唔見2日

現實係殘酷架啦
你估玩緊sims?

推左先

我都想問樓主係未來人?

同埋鬧人語氣係差既disagreement
你要做rebuttal既應該係propose alternatives

善用不推post回覆

sor，我瞓著咗，haha

推 希望冇事 多一個被捕手足都唔可以

828 國泰城（826取消）
828 metoo
831 民陣
9月之後 機場
92 三罷

可能拉咗

留名比樓主解釋
樓主太緊張姐可能係失聯左2日，但2日前重雙tick

荃灣個日晏晝三點開始 到依家

咁現場太黑嘅話鏡頭未必影到 應該黑頭髮都照搵下

姐係唔見人 就九成九拉左入去新屋 請問你咁講同散播白色恐怖有咩分別

推

希望會見到佢係無事

我寧願希望係咁

721
811

推呀

你到未...
希望係樓主太毒人地唔想理你

快去

推推推

希望虛驚一場

如果佢有事我真係搵人燒撚咗個狗竇

我真係希望係咁

差唔多到

等你消息

殺動物都犯法架 冷靜啲先
平心靜氣通知佢家人先

祝福樓主

上啦

兵？

到未

呢個係一個近期可能性極大既option
如果你有好既意見可以提出
jer住我都於事無補
事實上香港依家係充滿住白色恐怖
你要否認既同藍絲係咪都話fake news冇分别

推 希望平安

希望佢平安無事

仲要九成九

得兩個原因
1係比狗捉唔比聯絡外界
1係被黑社會捉，呢個慘d，必被姦殺
和平抗爭就係縱容左呢d事發生

冷靜啲先 上面有巴打話9成9新屋嶺其實係真
佢表達得直接啲無咁婉轉啫

我之前個 fd 發完夢失聯
我比咗佢全名搵咗嗰區議員問好快就有答覆
希望你朋友無事

希望平安無事

劉穎匡原本係觀塘都漏夜送左過去
啱啱先出返黎
我都知道有人被送左去嗰到
冇得抱僥倖心態

push 希望無事

多謝絲打為我講句野
係連登匿名講野係會比較直接

希望冇事

希望你朋友冇事

搵律師啦

係咪有消息啦？

一定無事架！等你報平安！

有消息未

提提大家發完夢之後留意一下身邊嘅人有冇報平安，主動一啲，過咗兩日先上嚟問呢啲嘢係好遲

祝手足平平安安

等你回覆！希望冇事！

等手足報平安

祝願平安

——————————————————
831大遊行

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

其實我覺得佢講得無錯，唔係黑心，而係好悲觀又直接地帶出呢個好可能發生嘅「事實」。

10成被拉

聽講依加玩新招
不停作故仔
令到示威者恐懼
希望你唔係呢種人啦

記得報平安呀 呢到好多巴絲等緊

有幾次經驗
單tick = 被拉

屌 緊係直接去啦 仲上連登搵⋯⋯

佢屋企人都話佢冇返屋企

我印象中係睇Live有一個藍頭髮嘅絲打俾狗咬
頭髮係兩截色 下面藍色 長度係過左膊頭幾寸左右
唔知係咪你搵果位朋友
你快啲上佢屋企睇睇

等你更新
香港人唔會怕！打狗救人！
夠膽拉哂全部人

我既意見就係你講野前諗下先
咩野你九成九呀 你又知 你都你鳩估姐
你估你有證據咩 下下唔見人就新屋咩
仲唔白色恐怖係咩
你句野對樓主又有幾建設性呀
d絲打見到你句九成九會點諗
藍絲話fake new都會有證據反駁下

612、721、805、811、824、825

搵 星火，612，民陣聯絡律師
提供全名 中英文 幾歲 最後出現嘅地方 電話號碼
最好知道係邊間狗屋 或者佢哋都會幫手搵
佢哋會派律師去嗰間差館

經驗之談

樓主要update我地呀

留名跟進 希望樓豬朋友唔好有事

即刻搵星火

不如去屋企搵佢 好過爆哂佢資料出黎

Update咗
你開追故睇下樓主先啦

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

屋企人話佢無返過去

大佬呀 咁得閒上嚟問 你直接剷上佢屋企搵仲好啦。。。。
btw 記得update呀屌

推
希望你快啲搵返朋友 但係過咗咁耐都無消息 又無報平安

想我嬲？

推！！

可能你呢一刻太心急
可唔可以整理下有咩資訊，我地可以點幫
一開頭都唔知佢係你網友定真fd，問下答下極混亂
然後依家佢屋企人唔見左個女都無做野？

消失咗兩日多數都係去咗新屋嶺
唔係白色恐怖快啲叫律師去搵下

預備定幾千蚊做保釋
準備好佢嘅護照
有機會極速上庭

推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

快啲去搵佢屋企人！！！！！！！

樓主可唔可以覆下我？頭髮係咪兩截色？

會唔會係之前有個巴打開post話救唔到嗰個女仔

搵到未

依家點
搵咗未

1

係 下面比較藍 頭頂到耳仔全黑

佢屋企人話冇返屋企

希望佢無事

我希望佢係block左你 而唔係俾人拉左啦

好撚嬲

頭像仲係到 全部單take但係

屌唔好呀
快啲俾名俾議員/612 搵下先啦

快啲搵社工 律師啦！

咁你快d去搵佢屋企人啦

咁應該喺新屋嶺

咁屋企人有無搵人幫手?

佢屋企人on9？
個女唔見咗兩日都唔懷疑

....

搵612

問佢屋企人拎資料俾612星火去狗屋問
快

希望唔係我睇Live見到果位絲打
幫推

截圖比樓主望下?

問佢屋企人拎中英文全名，id card no
再問下星火同612有無義務律師跟梗

有 - 問情況，家人有咩需要做
無 - 俾詳細資料佢哋幫手

因為佢屋企人都要返工好忙唔得閒理佢
所以應該冇咩留意

但係佢冇打過俾佢屋企人？
拘捕咗咁耐
應該有機會打到電話

希望佢冇事

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

唔見電話？

快啲揾律師啦
一個女仔咁樣好驚架

上來報平安

屌 咪亂講

樓主等你update

【入嚟填呀！】升級罷工，全民自決。網民發起問卷調查！

你係要建設性既
見到手足講錯野
係咪應該要補飛，而唔係批鬥呢
我係你既話，我會係回覆到留言：

唔好講到咁實住
可能出左街，好快就聯絡到

而唔係：嘩你咁鬼黑心既

樓主快搵星火

快啲搵6.12人道救援or星火阿
希望平安

已經聯絡左612同星火 聯絡緊律師

你朋友有咩特徽？

同埋唔該大家真係裝Parachute
有咩事起碼可以通知到人

聯絡咗律師未呀？

一定會平安冇事

好
唔該曬樓主

去完講情況 真係唔見左就再開post講特徵 我地一齊搵

P

Parachute 咩黎

有最新消息未

無能力的女士：

1. 不可以快速跑200米 ，請留在後線！
2. 不可以打到人出血！ 請留在後線！
3. 不可以食黑警棒！ 請留在後線！

已送中

黑藍色頭髮 165左右
兩隻手有紋身 手臂位 英文字
心口都有紋身 好細個圖
頭盔係白色
嗰日有攞行山棍

尋義士
推

知唔知佢企左咩位？ 守邊到

[替代fb live] 發夢App試用後感（只限IOS）- Parachute

前線 但唔知守邊到

守楊屋道多數去麗城 守聯仁街多數去葵涌

大家幫手推！！！

直播幫你搵下

如果係真 求下事主出黎指正
大家都會幫你

藍色係髮尾？應該好容易認㗎wo，咁你睇曬d live都搵唔到真係恐怖d......最後聯絡到佢係邊度幾點？有無聯絡佢嘅親戚朋友同事？有無機會爛佐電話？

up

我啱啱都有一樣情況 個fd 唔見左20個鐘

已經搵盡所有人 搵埋個fd翻工個老闆 最後真係拉左

推。

唔係掛！！！！如果咁不幸係樓主朋友 佢又無翻屋企 好大機會做傻事⋯⋯大力推 手足幫手！

好多都被消失 無人講新屋嶺咩情況

真係俾狗拉左？

Push
希望冇事

push
希望平安

香港女仔 對唔住你地

如果係咁 我命都可以唔要

類似情況

推 就快過黃金48小時 受虐後兩日最容易有衝動自殺

樓主你鎮定落黎 思考下仲有無人未聯絡！

推！！！

希望無事！

推到有消息

fc左先喇 流傳 完全係同藍絲一貫既作文風格一樣
等真係有可信d既source先啦 成日係到幫手散播白色恐怖
幫手覆既你都有份呀

唔撚係呀

其實可否諗下送手足去台灣！

個個都包到實
點認呀

仲問緊

屌 希望冇事

唔撚係阿⋯

好緊張，希望無事

好撚恐怖

推！！！
希望平安

屌你老母唔會係真掛
仆街 可以點幫手

聽講發夢有好多前線都係唔見咗電話同自己野，因為跑得太勁過程中跌左，會唔會佢只係唔見咗電話，佢一時間聯絡唔到你？希望個女仔一切安好！

即去啦重覆

Sorry 因為一次過開幾個Live
已經唔記得係邊段同幾時見到

警狗！
切撚晒佢

上一次我唔信新屋嶺有警犬打手足打到骨折
今次我決定信左先

突然間好無助 係條街 又等緊612俾消息

原來到2019 8月都重有人信呢啲fact check

搵日要圍新屋嶺

推 平安

一定要無事呀

FC都要做 但係經過上次...

唔見咗29個鐘

樓主唔好衝動
始終張圖唔代表啲咩

push！

樓主希望你可以update到最後 見到佢時留意下有冇咩異樣 班仆街冇性㗎

希望絲打冇事

應承我，可唔可以用盡每一條新聞價值，又用盡方法宣傳，先諗假新聞

要平安

嘗試睇咗立場同蘋果live 被捕果幾個女仔。但唔係好睇到藍色頭髮。有個叫胡凱睛(讀音)

打去差館
話朋友唔見左
睇下有冇佢個名

係咪姓李

搵番未？

推
希望冇事

真定假？？臨近828港女遊行
咁多女義士又失蹤又強姦
想嚇9我地班女人唔敢出黎？
你班垃圾黑警敢黎，9都剪斷你！

屌你老母死黑警

屌你老母

推 求fact check

天佑絲打

講左喇 冇返屋企

依家點 搵咗612律師未

如果係真 我真係吊你老母

真係要打去狗屋搵人，佢地一定有紀錄

樓主好似搵左律師啦

但係樓主消失左
搏命之前上黎交代返。真有其事
我都搏命呀

聽講你老母都去左新屋嶺

揾下612基金，星火?

家母安好，多謝關心
一手已fc

希望唔好俾D狗輪插

希望絲打平安無事

等資料更新

搵義務律師團搵人

唔係

搵咗 等緊消息

推
希望絲打平安呀

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第36日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

琴日荃灣 而家先過24個鐘多d 點樣2日

可能俾黑警咩咗

仲未有消息?

望都望佢冇

pish

情況如何？

希望無事

應該唔會 玩 老強掛
班狗 如果係真
下次我諗 真係有人拎刀 斬狗肉

比個大約時間同地點出黎，我幫手搵

仆街

我寧願你係想我嬲
唔好有事

推！

咩環境

我屌你個嘴

講錯嘢仲理直氣壯教人點樣鬧你

sorry應該話
唔好亂講啦 下次講錯嘢咪認
唔使屌翻轉頭嘅

希望冇事 推

已fc 佢老母係和合石

我講既野大家唔啱聽，我認，我係到講sorry
我尊重大家鬧我既權利，大家可以繼續鬧
但係我都想大家諗下我講既野係咪全部錯晒
啱既就bear in mind，下次唔再犯

唉 依家靜係可以等消息 我通知左佢屋企人
又搵咗律師幫佢 依家真係唔知仲可以做咩
真係好撚擔心 但又好撚無助 如果佢有咩事
我真係乜撚都唔理

快！啲！去！揾！佢！

唔好自責 一定平安無事

樓主你深呼吸 舒緩下情緒先
你諗下如果佢真係入咗狗屋
好大機會都係你要幫手處理佢既事情
會唔會要上佢屋企執下
睇下會唔會有野要收下同清清夢見過既垃圾
因為狗仔有搜查令好快就會上佢屋企
同埋你都要長期等律師電話
建議你搵多個人同你輪住等電話分擔下

巴打我明你
依到D人好撚癲
癲到好似果D廢老咁 唔願接受事物咁

喂屌大佬呀 我係樓主 第一時間搵星火又好乜都好啦
搞錯件事最好TIM啦... 相信冇人會怪你

放心啦巴打，我上左x登十幾年
我唔會太放上心
大家都係為道氣既啫

香港人好有同情心，屌我老母嗰堆都係不忍心acknowledge有人被捕先咁大反應
不過我都係建議大家養成幫手足補位既習慣
你唔會知自己幾時係要人幫嗰個
我朋友乜都冇做過都俾人起左底

樓主放鬆D,
我地mon住post陪你

我好明白你好擔心你朋友，
好夜喇，
返屋企坐住等消息，
坐一坐低等自己喺安全既地方冷靜下
或者搵個你信任既人陪住你

rebuttal?
你仲要教人rebuttal?
你第一句九成九數據邊度嚟？咪又係鳩噏
鳩噏都算得上一個valid argument?
仲要人rebuttal 侮辱咗巴絲打智慧喎

推 希望只係虛驚一場

【召集荃灣西手足】每晚10pm快閃海濱公園鳩叫！

黑警已經向香港市民開左宣戰的第一槍;
香港人已經沒有退路，不怕四面楚歌，兵臨城下，只要黑警不清，誓不低頭！

我已經道左歉喇巴打
如果有需要既我再係到講句sorry
我認同我既言論係有疏忽

我知你哂左冧
但我追完post 都係好想屌你老母一次

多謝你睇晒我既野
如果你鬧完可以順到條氣就大家都好
我睇得出大家都對身邊既人好關心
亦都知自己表達得唔好，又容易對其他人既言論有誤解
希望睇到呢到既人平時可以俾多少少幫助俾身邊能力冇咁高既人，例如小弟

你老母係和合石俾狗屌

去新屋嶺揾佢啦

巴打頂住 你朋友好需要你幫手架

好人一生平安

等你消息，會無事嘅！

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

推！！！！

推！！絲打唔好有事！！

有消息未
好撚急

612 721 811

佢屋企亂唔亂，執左屋未

電腦個啲要拎走

最新情況係點，等樓主

巴打加油 有咩要幫手即刻上黎講

希望絲打冇事

Pish

執下屋先

頂住

警黑一家 希望唔好有事

比全名律師搵?

真係好痴撚線 宜加啲狗咩都做得出
利申 有時出街比狗望兩眼都好撚驚

希望冇事啦
Btw進展成點？

Lee 個真 ...

搵邊個？

仲未搵到？

大掃除下

推，待新消息

推到樓主見到

樓主

女fd都唔同佢出

佢屋企電腦冇嘢 我睇過

推 希望冇事

繼續推！
係咪仲未有消息？

揾到味呀

推推
但正常你個frd唔係特別出格 唔係特別勇武
D狗應該唔會搞佢
同埋扣係扣48個鐘姐
你話佢唔見兩日 應該都過左48個鐘
我覺得未必關狗事
搵左議員同律師未

冇嘢都要拎走佢，你唔知啲犬會唔會加料入去畀佢
例子：施sir

你老母就去咗新屋嶺

若果真係不幸入咗狗屋既話 一定要好好陪你朋友 同佢傾下了解下佢睇下有冇俾差佬搞
希望ching朋友冇事

姓黎？

插隻手指過cp落佢部機就仆街喇

搵到佢未？

搵到未呀？

係

你識？ 佢冇嘢？

琴日qe經過急症見過一個髮尾藍色長頭髮女仔瞓床俾狗守住 唔知係咪樓主要搵嘅人

有機會係 邊間醫院 唔該曬

Qe...伊利沙伯醫院

搵星火跟

好 唔該

如果搵到記得update
等大家放心啲

有嘢做陪唔到佢去

最新情況係點

請問手足搵返未？

快d上去啦

等消息

希望一切平安

有冇事...

希望呢個就係樓主要搵既人
好擔心

你知佢屋企係邊都唔撚去搵
上黎連登問
等你救命真係死得人多

啱啱保釋出番黎，輕傷

追哂post未呀？

好 唔該曬

係咪搵反？

係 放返出黎 返咗屋企

有冇私刑個d?

全身濕曬 佢地特登開大冷氣
十幾個鐘冇俾食物 水
律師到先俾水
啲防暴踢佢

一貫手法

希望手足冇事啦

辛苦晒樓主 希望手足快啲休養好

搵到就放心 女義士好好休息👍👍👍

義士辛苦了
好好休息

屌

問左佢屋企人先 再冇直接踩上差管

Up，希望記者見面，克警正仆街

死黑警 屌佢老母
女義士抖下 今晚會為你出氣

屌佢屋企人仲唔撚理
如果唔係水都無得飲